講到尾又係衰咸濕

唔係突然間色心起想揸人個胸就乜事都冇啦